(求大家人肉置頂) 防五毛亂帶風氣 2

第一個po沉左
再開多個繼續推

大家都知道我地宜家無leader, 立法會又係度拖, 等我地士氣降低再一次過通過法例

呢個時候我地當然唔可以自亂陣腳
睇post前 麻煩睇睇係咪新ac
如果係 好大機會係五毛係度轉移視線

仲有好多防五毛大法
求大家睇下

以下內容轉載自隔離post

*****************************************

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！
**********************************!!!!!

推

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

Push

推 學黑警咁講 唔可以影響士氣